去了西藏，影到銀河系好靚😍😍

剛剛七月去了西藏，風景真係令我驚嘆！一降落機場就已經3000多米海拔，空氣好乾淨和舒服，我去過那麼多西方和亞洲國家都從未體驗過這種氣候。我們叫了旅遊公司車，包接送全程酒店和景點，價錢幾抵。當地人好友善，冇乜戒心，食物及消費算平。

當然最有名是：珠穆朗瑪峰大本營 - 吸引了全世界的登山愛好者過來。但我們沒有去因為實在太遠和怕在5000多米高會有高原反應。

拍下了一些照片，我仲影到銀河系🌌😍:

好靚呀

好靚
銀河用咩機影？

鏡頭、相機？

用咩機

sony alpha 7 ii

去咗幾多日？諗緊一世人一定要去一個睇到咁多星嘅地方

11天

大約用左幾錢？

睇星其實夠黑既地方就得，唔一定去西藏

最尾果張靚！

西藏風景靚 不過銀河香港都影到

咁去西貢囉

😆

好靚
打算下年去

有啲景真係點影都靚

我係銀河系，屌緊銀河閪，係銀河當你條女係雞

一萬幾元

對

又唔錯wo

Yes indeed

好靚，天同地感覺好近，好spiritual 成件事，上次去雲南香格里拉都有d咁既感覺，西藏應該仲正

我也去過麗江玉龍雪山和香格里拉，你有沒有照片分享？我住在麗江古城內一間五星酒店，感覺幾好

影銀河係咪就咁影就影到？

咩鏡？

6月去左瀘沽湖同香格里拉 完全係同一種感覺

但係夜景就無咁靚

我都去過麗江、玉龍雪山和香格里拉這一帶。有好多美國人，我都幾喜歡個環境和氣候

有冇照片分享？

可以起底 有個遊記

相一般

用咩鏡樓主？

咁靚嘅地方點解會俾支共支配

A7影到咁直頭係差tim

一月我都去

好撚諷刺 呢啲咁好地方點可能屬於支那

銀河係邊度影？之前去珠峰影唔到

掃興到, but agree

lm

樓主幾多個人包車? 幾多錢?
去咗幾多日?
準備下年去

靚到好似google圖

痴撚線

其實試過香港肉眼見銀河未？
如果淨係得你部相機見到咁有咩意思

問個白痴問題 銀河係咪肉眼都睇到

靚！咩鏡

銀河系個張真心靚

影銀河相機既光圈同快門應該點Set
尤其係的星軌個的係咪要特別儀器先做到

真係好靚，好想去

樓主啲相好靚

睇番樓主之前啲post同同言語之間既用字, 真係連登既特別post

嗰時暑假去，唔知係咪時間唔啱，令我最難忘真係得珠峰大本營既星空，其他唔係真係咁特別

嗰邊啲人日日對住咁靚嘅景會諗咩

日日比中共迫壓 幾靚既景有咩用
同埋住慣果到 都唔當係咩一回事

入post前以為無吹水

好似真係google揾返嚟

有無呢幾張相既大圖 好想用黎做wallpaper

其實肉眼係睇唔睇到眼河？

特登起佢底望下，癡線 勁搞笑 個感覺好pure

Btw支持，我都好想去睇星

無p嘅wallpaper系列
之前去西藏影啲相好柒
打算練好啲技術再去多次
巴打咩機咩鏡影

咁講埋去邊度啦，笨

11天，一萬幾元

必去

聽親啲人講去西藏 都無得沖涼

咁似我老豆老母部手機用緊個啲wallpaper既

你放你隻兔仔喺兔協？
Btw 兔協啲姐姐仔好靚

冇得沖係你上咗珠峰位
其他大多數位有得簡單沖涼
最大問題係你驚唔驚熱水 會令到你高反加劇

試過 係南大嶼
你最後咪又係用相機影底

咩鏡?

蘭州牛肉麵

個時成日食東北餃子

係貝澳沙灘肉眼見過
好震撼

我都好想去，仲有北極都好似好正

屌，啲白頭浪都同一個位置

即係去西藏唔洗旨意整理儀容
成日都好羨慕人地去西藏
見到啲朋友影相個樣勁頹
好想化靚妝set 好個頭影下相

本身諗住叫樓主share 下wallpaper 圖
點知被人發現係偷圖 即係唔洗問

去西貢吧啦

去左幾多日?
咁勁請到假去咩?

靈氣

講個真相俾大家知，樓主影完隻牛有六成機會俾人屈錢

A72唔覺重咩
如果用手機影唔影到銀河？
會好大分別？

偷圖

笑到碌地

系你老母

正想留言講話啲圖靚到似windows啲wallpaper

你拎張被冚撚住自己睇唔到星星

除咗最低果幅圖片之外，其他全部自己拍的，你唔會係任何地方搵到。最低果幅係未去西藏之前網上搵到覺得靚所以save低，順便而家分享。

要有快門線
如果唔係你就要坐住喺相機前幾個鐘唔走得

起咗樓主底，笑到仆街

終於用返正常tone來講嘢

點解咁多巴打問用咩鏡影！樓主都扮睇唔到唔答人呢？

上年聖誕去 iPhone 鳩影勿屌

樓主好鍾意兔

好正 邊部iphone 影？

教我影相 j到出血

影到啲藏人會問你收錢架喎

笑到扑直

樓主童心未泯

睇呢啲post個人都開心啲

其實網絡世界就係需要呢啲野
簡單 直接 唔花巧

how about weather??

可唔可以介紹包車司機？

系你老母

好靚呀，用咩相機影架？

去西藏好似取經咁 只能影景
想融入埋張相都難

留名勿相認

D 手指好柒😂😂😂

基本上唔落fliter都可以好撚靚

又扁又柒
我係咪有病

痴線真係靚到

我都想去影壯麗山河

真影定偷 ？
銀河真係好靚

一開始有講 a7ii

留名學野

屌細力啲

肉眼睇到?

是 十分搞笑！

肉眼都睇到呢個效果嗎

人生都一定一定要去一次呢啲地方

新手留名

11日都跟晒團？
一共幾錢？有冇行程睇下

咁我唔會咁話人

雲南

松贊林寺唔差
圖1果個呃錢到哭
圖2係咪普達措

千幾個正評係做乜撚野

點解你講野咁廢老feel

樓豬用咩鏡？

樓主咁似fb廢老

今年四月去，全部iphone X影
真係求其影都可以係wallpaper嘅質素

樓主不如分享下相機要點set先影到銀河 同埋用咩鏡？

我個時去那拍海同石卡完全無人去。。。正撚到顛
天氣又勁好

兒登仔大驚小怪。。。

iphone 色明顯暗啞都可以話wall paper

變咗曬西藏靚相

納帕海呃錢 得塊大草原 我仲要冬天去 枯哂既草原
石卡就好撚大風 上果日撞正一團大媽 不過點都好過玉龍

唔洗錢去我去個時係春天。。。春好長好綠，又好多馬仔。。

石卡任我玩左半日不過好多雪，又無咩欄杆，好易仆落山

你去過其他地方影銀河嘅話根本唔想再喺香港影

咁平就得

樓豬啲文筆我以為又係搭飛機影到個風眼個啲

其他地方都有去過睇，近近地去梅州都已經睇到好靚既星空銀河。台灣，日本，大陸都好過香港睇。
反而香港咁大光害都睇到之下，先係出奇既地方
我最初都係香港睇完先會令我再去外國睇銀河！

超靚

請善用起底功能

起完底之後 我信樓主除咗最後嗰張之外係自己影

屌 勁多兔仔post

笑死

西藏post 開左幾次 好撚有可疑

可能係份人特別唔同

唔知樓主係咪真係有去 不過照問啦
係咪有天葬睇？

幾啫係幾？3同9都差好遠

樓主用咩鏡頭？儲緊錢買呢部相機。

美境，奈何於中共腳下

A7iii 啦

4年前去 14日用咗萬三到 不過我算豪駛
機票來回分開買5-6千左右
拼咗兩次車兩條線 四驅車一次1100
住平均100一晚 食就40-100一餐
你要平玩可以住多人房40蚊晚食藏面6蚊碗

你地咪再問佢用咩鏡
同用咩鏡無關
例如我用14.8你係咪跟住買？
影銀河用20mm以下最好，同埋有大光圈加持
無咪曝光耐d⋯好簡單
影完唔會直出到，要後制少少，因為相機做唔到人眼既dynamic range，我指後製唔係叫你p圖，意思係將無既野加左落去或者太over，而係還原應有既曝光

比人發現左偷圖潛撚左水

西藏俾唔俾放航拍？

點解樓上嗰堆對於偷圖都可以若無其事咁問落去
又貼圖又剩

尋日先一百幾
今日就二千幾
覆你正常嗰個睇佢啲留言
似大陸仔嚟嘅

個天同水靚撚到

zeiss 16-35 F/2.8
超廣角會更好

好靚 正評

要夏天

樓主點睇今次post名多左個銀河系就有2000正皮
是咪諗緊自己係個標題黨天材

最尾最靚

渣住枝槍同你講藏漢一家親

請問銀河張相 肉眼望上天係咪都係望到差唔多既畫面?

4月去左 分享下 勿起底

第一張照片是不是通往珠穆朗瑪峰大本營？

係啊

10月中去左

你由哪裡去？用了多少個小時車程？

點都一定要睇一次銀河系，感受下宇宙嘅浩瀚，同埋人類嘅渺小
諗起個情境就

巴打可否分享下行程內容同洗費?
想參考下FOR四月去

藏漢 一家親 坦克一視同仁

有冇去然烏湖？

想去
但如果12月去啲景是咪無咁靚同凍僵

12月去會有12月的美景，雪景會令你驚嘆！即是一年四季都有每一季的特色，但冬天會凍到極！❄️☃️🌊

7月去，但係天氣麻麻
上到5000米行幾步就收左皮
唔識影相，唔好屌咁大力

其實去一轉西藏基本上可以經歷哂四季
嗰時我四月去，去色季拉山口五千幾海拔好凍
納木措重癲負3度
但去係拉薩同林芝波密嗰啲又暖到可以著短袖背心

岩岩去完翻來，拉薩天氣開始凍，但日頭仲係好大太陽，阿里地區就已經零下，風好大所以凍，兼且有時停電停水。山南果邊我覺得更值得去，不過香港人去有d煩

好正！成個trip用咗幾錢？

想問下樓主係咪直接搭飛機場西藏?
一去到3000幾米既機場有冇高山症果D
THANKS

3000米沒有高山反應，4千米開始會有

樓豬d 資料好豐富😂😂😂

最尾果張好靚
一層一層咁去

下個月放假好想去，但我一個女仔剩係敢跟團

可能係思覺老師黎

想問你影相D位咁荒蕪

其實有無廁所

屌你老母偷圖9 UP怪

我試過

樓豬帶左隻兔上西藏未

好撚多邊防
山南睇你去邊邊，扎當嗰邊太多山路
嗰時去卡久寺，本身預計入夜前去到，點知又多山路又多冧石，最後凌晨一點先去到嗰邊
成六個鐘頭係坐住架四驅係黑到只有睇到天上面啲星星嘅山路
嗰次係我最接近死亡嘅經歷

只要揸過少少你就碌落山

CHING 自駕 ?

西藏天葬講明唔比外人參觀
加上天葬台起係極高既山上 一般人去唔到
所以無咩可能會睇到天葬

要睇埋空氣有冇污染

大鄉里出城對啲摩天大廈都覺得好神奇
我哋都睇慣晒

唔怪得咁神秘
Google得好少文介紹

今年六月去咗西藏，經陸路去埋尼泊爾，坐左兩日車。

更係唔會啦
一黎無大陸牌，二黎有都唔敢啦啲咁嘅山路
去西藏多數都係包車
Btw啲司機行依啲山路係飛緊時速7/80

我上個月都去左西藏
去左色拉寺 都算係比較近距離地見到山上面既天葬台
但真係乜都睇唔到 附近連一隻禿鷹都無
所以有少少失望

樓主個傻9係香討開POST比人屌,又用返樣文字圖片,但少左最後果張

可以 冇月亮就睇到

介紹你去紐西蘭 包你一世難忘

要選擇天氣好，天要夠黑，沒有雲，沒有月亮就會容易看到

夏天去最好

覺得天葬好特別，想係咁以望一望都好

Zeiss嗰支唔係F4咩
2.8好似係G Master

Zeiss 16-35 2.8 is for alpha mount

我當時帶了一個長焦鏡頭（70-200）拍雪山，廣角（16-35）拍近景。

咁YouTube都有人拍到啦
西藏天葬不嬲都係私密既 係好多年既傳統黎
為左吸引遊客而開放比外人既天葬台只有極少數
依家仲有無開放都唔知

又幾撚靚喎dllm

可以拎黎做wallpaper嗎?

垃圾偷圖狗都有人繼續理佢

西藏真是好正

風景優美，你幾月去過？

早兩年5,6月個啲時間去, 係珠峰大本營同納木措用肉眼都睇到好靚既星河,不過個時唔識影

正！

好靚 神級攝影

死傻仔偷圖仲要偷撚錯,西乜撚藏呀?
周街偷圖CUT圖當自己去旅行,成個一本道ON9仔咁

美國Crater Lake National Park

巴打咁有心
不過你有你屌
佢就唔show你
啲人好似盲咗咁照like

唔係我,佢係香討都比人屌到仆係度,果度有人擺左佢偷圖出來
佢仍然扮睇唔到,佢有佢自HIGH

原來係咁

咁香討嗰啲仲似係人
呢度嗰啲唔知算點